急問reference letter無公司蓋印有無問題？

事關8月尾完intern轉新工，咁走之前就問個assistant manager拎左封reference letter傍下身。
咁封信就係用公司信紙同有佢簽名，但就無公司蓋印
請問咁樣有冇問題？

公司信有公司Logo 咪得lo...

你張cert無大學印會有人唔當你做假？

有佢簽名咪即係得

我封信整污糟左都work

真的假不了